點解而家呢度咁多人行過，都唔撚拆左大公報間總部佢？

你班港豬真係太撚和平

支持樓主

和理非嘛

岩岩過左大公報

我們不是暴徒

呢d小嘍囉要拆既話tvb一早消失左啦

樓主條廢柴做緊乜？

我一個可以做得d咩
衝上office開無雙啊
行出黎啦唔好係屋企坐撚住個腦

仆街啲講句，點解唔學青葉真司？選址就自己諗，最好佢哋全部一鑊熟

游蕙禎